
                      Es la peor película de todas las de Star Wars. Osea, es que bromas innecesarias, humor absurdo de Disney, malos muy malos y buenos muy buenos, personajes desperdiciados como Phasma o el contrabandista... Una trama ridiculamente absurda sin sentido y lógica que ni siquiera es una buena peli infantil. Es que de verdad, le he cogido una manía a la nueva saga que me da mucha rabia que el puto Disney se haya cargado una saga tan interesante como esta. No voy a criticar nada más porque creo que hay gente que ya lo ha hecho y complementan a la perfección mu critica. Ojalá no haberla visto ni haber pagado una mierda por esta peli.
        
            